你地班年青暴徒竟然自制長矛

難怪d人話青少年暴力，原來我地有能力自制原矛